Fred perry討論

完全唔值呢個價

一文不值

唔講價錢，只講鐘唔鐘意

呢個牌子仲未死咩？